18:45懷疑朗豪坊出現暴徒，市民小心

吸毒樣

依啲格局唔使同佢哋嘈，只要唔留手狠狠咁打到佢爆頭，佢哋先識收皮

推

想打劫

收電話班支那佬

呢班係做拆嘢嘅工人嚟㗎， 即係啲舖頭執笠入去拆裝修搬走啲垃圾嗰啲呀